929全人類做舉旗撚

9.29要爭取國際focus
呢排國際傳媒日日報打架報到悶
所以我哋要做舉旗撚
個畫面好睇 而且有新鮮感
舉旗人數要夠多 最好超過10萬人
而我哋要舉返自己嘅旗 如 黑色區旗/自由鳥

第一 自己嘅旗有歸屬感 凝聚翻香港人

第二 手足為香港而戰並非其他國家
所以9.29舉美國舉略有不妥

第三 多次舉美國旗會引起外國人反感

另外 格離post話有日本人想幫手
我建議9.29夾埋日本 台灣 組織一次全球反共大遊行

【10.1民陣遊行】十萬護旗手揮舞美國國旗，擁抱美帝嘅民主！自由！正義！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

自推十次

1/10

2/10

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

有個白痴問題 想問可以去邊到印旗？

推

哪有旗

印banner嘅地方都應該有

再唔係自制紙旗

一人一張A3大小嘅旗 夠唔夠做

建議十一人人高舉高掛中華民國國旗同美國國旗，以中華民國正統嘅名義宣示中共只係非法叛亂政權，宣揚"中華人民共和國不是中國"呢個概念

香港淪陷前可以滿街高掛青天白日滿地紅，若此情此景再現香港將會係好震憾，同時亦可以聲援近期台灣冇左兩個邦交國嘅事

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

集思廣益

push